Первым делом следует прочесть инструкции из данного проекта <https://gitlab.com/alexeit/cpp_practice/tree/master/user_manual_gitlab_environment> и выполнить указанные в ней действия.


Войти в каждый каталог и выполнить ./build.sh

ВНИМАНИЕ:
Для работы с git_example скопировать этот каталог ВНЕ данного дерева каталогов, сделать в этой копии команду 'git init' и запустить ./build.sh


